［突發有圖］金毛mk妹被黑鬼強姦！

金毛幼嫩mk妹

面對咸濕黑鬼既攻勢表示手無寸鐵

等我加入3p

唔好話我冇愛心，你知唔知你開呢d post好撚煩膠

唔好話我冇愛心，你知唔知你覆呢d 留言好撚煩膠

4P
佢地日日都要打下交搞下對方先開心

佢地不之幾過癮

Hello Cola

好撚好笑啊

唔好話我冇愛心，你知唔知你開呢d post好撚煩膠

利伸：有養寵物

Hello

我開係寵物台架喇

你無愛心

膠post? 咗你本身諗住入嚟睇咩？

絲打

圖文相符 正皮

標題令人不安

開成人台就抵屌啫
竉物台都要屌，你班人真係好高質

何諾彤臭雞 被我拍住片屌都唔知

驚已報

成班精蟲上腦 人地開係寵物台有乜問題
成班死柒頭

Seed?

d人自己又要驚做唔到仆街仔
又唔睇下自己係成人台定時事台定寵物台
見到自己又一伏又要發老脾
成個中國人咁

樓主貼啱台都唔知有咩問題

幾得意